其實而家香港係咪已經冇女仔想正經拍拖？

何以見得？

又一竹篙打一船人

一個都搵唔到

真

咁你搵個黎睇下

你喺啲唔正經嘅途徑識埋啲唔正經嘅女仔
咪無得正經拍拖囉

咁咩途徑先夠正經？

最緊要唔使返工唔使捱